當男友記錯你生日為第二個女人生日

你問佢幾時你幾時生日而佢記錯第二條女生日，而個條女係擺明係佢好想上
你可以點？

咁咪成全佢囉

真心灰